# ГиктаймсТорт #

### Что это такое? ###

ГиктаймсТорт, по аналогии с Хабратортом, - юзерскрипт для возврата старого, теплого и лампового дизайна хабрахабра на новый гиктаймс. В соответствии с дизайном гиктаймса в скрипт "Хабраторт" были внесены изменения и выложены сюда, в качестве отдельного репозитория.

### Зачем мне это надо? ###

Чтобы не страдать от новых тенденций в дизайне и наслаждаться классическим дизайном на новом сайте от Тематических Медиа.

### Как мне это поставить себе? ###

Если вы пользуетесь [Greasemonkey](http://www.greasespot.net/) (FireFox) или [Tampermonkey](http://tampermonkey.net/) (Chrome) вам достаточно перейти по ссылке [raw/geektimestort.user.js](https://bitbucket.org/bbmm/geektimestort/raw/74aec9bb8f025471b77f8ddbf66fb29e76b07705/geektimestort.user.js) и браузер вам сам предложит установить скрипт. Для других браузеров и аналогичных дополнений все должно работать также. Если нет - сообщите, пожалуйста, мне - через личку на Хабрахабре (Гиктаймсе) или в багтрекер.

### Я нашел баг! Куда писать, что делать? ###

Перед тем как сообщать о баге обновите скрипт и почистите кэш браузера. Если это не помогло, проверьте, не добавлен ли баг в [трекер](https://bitbucket.org/bbmm/geektimestort/issues) уже. Если тоже нет, смело можете отправлять мне pull request либо сообщить о баге в этот самый трекер.